# Test Ubex

## Домен
Для работы с api сервер запускается на домене `localhost:80`.

Сборка проекта выполняется командой


```
docker build -t test_ubex .
```

Запуск сервера выполняем командой 

```
docker run
```

`EXPOSE 80` for example 

```
docker run -p 8001:80 test_ubex
```

Теперь убедитесь, что ваш сервер настроен именно на адрес localhost/127.0.0.1 и наслаждайтесь работой сервера по адресу `localhost:80`.

## Документация к серверу

Документацию можно посмотреть в двух экземлярах:
1) SWAGGER
```
http://host:port/swagger/
```
1) ReDoc
```
http://host:port/doc/
```

API получилось простеньким, можно делать что угодно. Вот сервер сделал полностью изолированным и в доккере с использованием образа alpine все как доктор прописал. Хотя уже пол года к такой структуре не прибегал